真係百思不得其解

明明你自己都有，點解係都要用我啲嘢

隔離飯香

但係兩樣嘢一樣㗎喎

痴返個label